短文 貨幣戰爭 人性各種黑暗醜態

在一個錢罌裡，發生了一場風波。

隨著主人愈來愈大，錢罌的錢愈來愈多，空間有點擠逼。

為首的10元哥開始發表偉論：「各位，由於空間擠迫，我提議把所有毫子趕出去。他們是最沒有價值的。」

這是5元和1元都同意叫好。

5元說：「大哥說的，就是我的意見。」

1元說：「我一個等於他們幾個。與其留下他們，不如先引進更多我的同類。」

可是，亳子實在占了族群大多數。

有一個1毫開始說話了：「這裡，我是最老的。我出生的年代，你們還只是銀漿銅漿。我見證了時代的轉變。」就完，他很驕傲地展現自己背面的「女皇頭」。

10元考慮了一會，覺得他說得亦很有道理。

10元說：「那從前的1毫可以留下，因為數目不多，又有歷史意義。1997年後豐生的毫子都要走。」

那群毫子開始有點爭執。

5毫說：「我和他們不一樣，兩個我的同類就是一個一元，而且我還是很受店鋪歡迎。不像一毫和兩毫。他們什麼價值都沒有。應該趕走他們。」

1毫們聽了，很生氣。

「5毫，說好我們一起團結，要保護毫子的！」

這時，所有矛頭直指2毫和1毫。

1毫很無奈。

2毫是毫子裡的唯一女性，她們的身形有不少曲線。

「大哥，把我們留下，我們可能取悅大家。」

說完，一個2毫開始用身體去碰10元，碰得它硬了。

10元笑了笑：「有道理。2記留下。一毫走。」

然後，10元又看了看沉默的2元，想起她們的身材一點令他更爽。

10元說：「想來想去，兩元的存在很無謂。如果買的價錢是單數，還是不能獨立用她們。兩元應該走。」

兩元聽了，和兩毫一樣，馬上「取悅」10元。

「你們留下吧！1997以後的一毫走。」

「不公平！」1毫在反對。

但是雖然他們是太多數，卻因為對方體形，不敢反抗。

眼看著一個個一毫被逼了出去。

大家什麼辦法都沒有。

突然，這舉動被主人看見了。

「唉呀！怎麼一毫都跌了？」然後，主人把一毫放進錢罌，又把10元拿了出來。

這下，地方寬敞了，5元還是要求1毫走。

待嫌

有意思

我鐘意個名，有意思

直線r水吹
有無人想睇下集
我會重甜

銀仔都有重甜

一想起你地對銀都起到機就興奮

加人獸ok?

紀念幣？

重甜plz

保證重甜

樓主嚴重精神分裂

我好似無寫故事係真人真事

高質希望唔好爛尾

有多個20個cm，就post 各個角色的慾照，全裸，但絕不是ban圖

加油！等睇

cls

唔推唔得

lm

找數時間

10蚊要後補

有一個內奸，有無人見到

正到咁？謝謝你click入去